隔離屋個學生妹post左同條仔響張床攬埋一舊既相，好唏噓

由細睇住佢大

怪叔叔。遲啲比mk仔玩完就到你玩

無圖你話佢地攬埋一齊訓棺材都得啦

繼續毒撚打J啦 望

有女朋友

隔離屋 會被起底，不了